2020 CA/ACO招聘 / 賽後 (20) - 漫長地等

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2020 年 7 月 24 日 至 2020 年 8月 6 日

( 已 截 止 )

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）

2020 年 9 月 至 2021 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試

2020 年 10 月 至 2021 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2020 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2021 年 6 月底

Q&A
以下為吞仙丹上月亮巴打提供

Q : ST過左十個星期都收唔到interview，係咪收皮?
A : 基本上係，但因為WFH原因，所以可能會delay少少。

Q : BLT之前考過，想用返之前成績要點做?
A : 係你收interview email果到有個附件3，入面有教你點做，大概係interview十日前要寄返附件3同之前BLT成績副本返去，interview果日要show正本。

Q : 可以用咩黎做工作證明?
A : 合約，稅單，reference letter等等。要留意糧單，職員證係唔可以做工作證明，同埋記住要出示正副本。

Q : 收到interview email係咪代表ST 合格?
A : 係，但你問得呢題代表你智商唔合格

Q : 個考官完之前話2021年第3季前通知，我係咪即係玩撚完啦?
A : 個考官咁講只係因為你就算係direct offer，watiing list定係rejected都會係2021第3季講，唔係代表你收皮，呢個係佢有責任講比你聽。

Q : 幾時會再派華田?
A : 無人會答到你，但根據而家個趨勢係似1個月-1個半月派一次。

Q : 收到華田之後應該點做?
A : 填好張acceptance form再簽埋聲明寄返去GGO等report duty日子。

Q : 點解我未收到華田但收到email offer?
A : ACO係直接收華田無email，CA係收完email先收華田。

Q : 華田寄失左我收唔到點算?
A : 如果真係咁唔好彩寄失左，到左deadline果日GGO都係收唔到你回信，佢地會打比你問你點解你唔回信。到時你話我收唔到，佢就會叫你上返去上環果到拎華田。

Q : 幾時先知派去咩部門?
A : 上堂總共上三日，最後一日會講你派去咩部門，去到部門report duty果日會再講你派去邊個區 or office。

希望各位真係有野唔明睇多次FAQ搵唔搵到答案先，搵唔到先再問

夢巴語錄
考官更睇重嘅係你對答同處世態度

而我亦都認識一啲中學grad嘅ca/aco

佢地嘅工作同處世態度亦值得我呢個揸住19 topup degree嘅aco借鏡同學習

而樓上亦有如月亮兄成功考取aco嘅例子（中學grad）

所以都係個句啦 無論咩學歷都好 態度決定一切

準備充足 做好自己 自然無愧於心

繼續拜RD God

新post 繼續拜 rd god

現職賤過狗

Offer god

跪求offer god賜我 aco or ca offer

3月點會咁快

新post拜offer god

跪求offer god賜我aco or ca offer

rd呢

總經理點解要做aco

New post Lm

賤？
中五學歷！

一切講求…
性價比CP值！
(付出與收穫)

每次幾萬人爭…
包括大學生在內，
可見其性價比高！
(入咗職做緊嘅~)
(當然講風涼話~)

咁都仲要問？！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
ACO師，月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

唔賤啊 俾offer我得唔得

lm

收到offer既幫手投返中邊間房既華田

我講緊現職遲人幾水offer

offer god

26/2 in 仲未有offer 希望己完

Huen女神,跪求賜予Offer

好想有offer
求求天神賜我aco or ca offer

3月中in既小薯拜一拜huen姐姐
希望有offer

求天神賜我ACO OR CA OFFER

遲成半年

新post循例拜拜offer god

huen 姐姐求offer

聽住先！

CA師/ACO師班叻仔叻女，
個個玩 904 & SL 最出色！

返咗工5分鐘即刻 904，
食埋午餐先施施然返黎！

又或者午餐後小休5分鐘，
之後又用 904 出去唔返喇！

個個新仔都係廢大畢業，
CSR 一日就睇熟到識背，
個個以前做過 NCSC 架，
又或者係＂公二代＂黎架，
偷雞打炮仲熟過班老鬼！

但最仲要係有＂急屎＂，
本身冇長俸冇長糧綁死，
大不了可以隨時唔做！

唔做喎… 仲唔係大Ｘ晒？

kk,請給我aco offer,感謝

下星期一training
有無人知係做啲咩 有啲緊張

魔巴仲未出黎挑你機

果條友就算9數啦，呢頭踩aco師，果頭自己都鳩衝aco師

Offer God

10年後出席大學同學聚會，你就係最霉最廢果個！

車，樓，結婚，生仔，請工人，豪華旅遊，成身名牌，豪飲豪食，金錢任意揮霍！

你一樣都冇，每年龜速加人工，準時收工返到屋企家徒四壁，空無一物，貧窮限制所有可能。成為社會底端人口，受盡旁人冷眼，飽受親朋戚友對你既屈辱，全世界當你異煩人仕！

ACO呢份工保證比到你100%慢性自殺既最新方法！

huen 女神求OFFER

星期六係咪唔洗等

跪求天神賜我aco or ca offer

每日一拜offer godkk房

aco大家覺得難唔難考

利申: 下年準備考, 順便報埋ca

你笑緊好多…留言者！

公屋係ACO師房屋福利之一！

樓… 只係要黎住！
有床有廁所就夠…

其餘時間在外…
工作上班！
超時加班！
吃喝玩樂！
酒店早餐！
酒店午餐！
酒店茶點！
酒店晚餐！
酒店開房！
四處旅行！
酒吧網吧！
上興趣班！
學小手工！
睇演唱會！
唱歌跳舞！
煙花燈色！
睇戲唱Ｋ！
慶祝節日！
慶祝生日！
健身美容！
行街購物！
試飲試食！
新店新埸！
返學上堂！
大小派對！
日出日落！
沙灘慢步！
… etc

真正係家嘅時候…
其實不足五小時！
咁就花一生儲蓄…
真係好唔合邏輯！

其實公屋最合適…
宜家青年新一代！

千幾蚊租就攪掂…
有錢豪裝冇就算！

因為日日都出街…
有錢不如洗咗佢！

買樓供樓租私樓！
益人不如益自己！

發達…
公屋＋公僕＝雙公在手！

有Ｄ人…為反而反！

本身自己想做ACO師…
但不幸要與各位競爭，
就不停叫人咪入勸退！
(信佢就白白係出面捱~)

11,500個ACO咁多…
只要能爭取一席位，
見住新仔收到華田，
佢心理一定難平衡！
(只有上網顛倒是非)

只有政府先可以…
保證不會裁員咋！

供養人 vs 被供養

聽佢講話買私樓...
去供養人？！
別傻了！

中五學歷公務員…
ACO師月薪$31,750！

公屋租金只係佢…
個人收入15分之1！
(仲未計太太收入)

每月仲有成兩皮幾野…
夠個個月過日本玩！

真係好好笑…
私樓業主供養佢架！

垃圾集中地
欣賞你地勇於認自己垃圾
叻過啲連自己係垃圾都唔認嘅人
叻仔叻女

我月入六位數 唔洗花心機屌我了
唔Care你班垃圾

Rd god

垃圾？！
話人垃圾果個...
分分鐘都狗衝緊！

擾敵 vs 增敵

你咪信連登仔…亂講喇！
(你估個個連仔月入六位咩)

小個香壚，小隻鬼！
(爭升級，爭福利，爭津貼)

有本事有能力有學歷…
仲洗年年報考中五位咩！
(大把大學生想做ACO~)
(緊係講風涼話勸退你~)

小心被…
有心人勸退！

出面大把…辛苦工，
薪酬連CA師都未達到！
(你見幾多人減薪裁員~)
(旅遊業果班失業人士~)
(連打針場地都搶住做~)

thx

總經理都要做CA

上年12月月底st完 到依家信都未收到

rd god

aco offer pls

咁考ACO師黎做咩？
(只想服務市民…！)

冇任用904睇醫生…
冇各182日全/半薪病假，
冇五天工作，
冇朝九晚六，
冇例休紅日，
冇儲雙/三倍年假，
冇全家免費醫療，
冇醫療器材/貴藥津貼，
冇公屋特別隊，
冇綠表資格買屋，
冇部門宿舍，
冇CSPF至25%！

仲有19萬大學生爭咩？

請我啦屌

屌

深夜推po顯誠意

我個邊ACO 退休，悠位放出嚟

希無26/2 未有offer

跪求天神賜我ACO OR CA OFFER

自修室感覺仲嘈過starfuck

祝大家星期一齊齊收RD

huen 姐求你比OFFER我

YUEN大大 求OFFER

求aco offer

余建豪（已改名）

[url]疑學業問題不開心 將軍澳都會駅13歲女童墮樓亡

#67 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

個撚樣魔鬼又喺度發噏瘋

屌你哋老母可摸耳唔好再理個白卡仔

ＯＦＦＥＲ ＧＯＤ，俾個ＯＦＦＥＲ我啦

我諗緊大榜會唔會遲，我一月尾ST完，上星期先收到ST合格通知。

拜多一次先 26/2 in offer god

Offer good

點解仲未有RD架 求下你派啦GGO

派成點阿 想兩個CA快啲考到ACO 走

幾時出大榜？

放心啦，通常做到野既CA都考唔撚到。
做唔到野嗰D就升硬

想問aco收rd 係收信定email?

做到野果個考走左 淨返兩個蘿底橙係度

收RD了

通常收面試係CA定係ACO先?
如先收CA代唔代表好差，唔該

未收到面試?

代表呀，代表你問得出呢條問題好on9
根本兩件獨立事件。都可以拉埋嚟講

幾時先繼續派interview.....

今日收到ca interview

未呀 前排先剛剛好10星期 收到ST合格通知

會有合格通知?我雙拼2月頭ST，但無收過pass email...

Aco冇

Aco 19/3 in左

你幾時st

12月9定10 唔記得左

咁你算快in 埋，之後果d慢到......

2樣

今日咁多人收RD 我3.26+4仲等緊

想問下多唔多人抽中入紀律部隊

我係10星期最後一日，收到合格通知書
Email 話之後會再聯絡面試
你都未夠10星期，要慢慢等

想問問大家 之前我基本法cre考左次得60幾分
應該就咁用呢個分去代替面試個陣個test定係到時考多次會穩陣d

我都想知 我cre得67分

ca定aco？

想問下巴打ca定aco

OFFER GOD

巴打ca定aco

恭喜曬

巴打介唔介意講下blt幾分俾我做個參考

感謝

aco

多謝ching比番啲希望我
利申都係9答希望有offer啦

巴絲收到ST合格email後，大約幾耐有interview email ?

睡前再拜offer 神

琴日晏晝收到RD EMAIL

其實現職in完一個月後可以問寫你report個aco有無call report, 有就得米

想問我3月14號要IN ACO
但我到而家都仲未收收CA個Interview係咪正常㗎

建議考多次 aco當日個blt 易過cre

悠位god

2月頭收offer?

offer god
wl god

請問而加派interview派到幾多號？

請問現職如果有wl係in完 就call report定臨放榜先call?

ca 派到幾號

求下offer god

琴日in完， 想問點樣睇得出有冇機只係見佢地不斷低頭寫野咁

點解今日無RD雨架

12月係huen房見完aco 應該無望 快啲send regret email等我了左件事好過

我都係12月in aco到依家都無消息，個陣太緊張唔記得邊個in，淨係記得追問有「仲有呢」「我係問你乜乜乜」，我估應該係huen，同你一樣等緊reject letter算9數

我嗰陣都好似係咁上下 huen俾我既feel就係好高竇同cool

唔明點解咁耐都未出regret letter.

Waiting同reject信理論上係最易出

未見哂啲人 唔知waiting同regret條線係邊
所以要等所有人都in哂最尾先一次過出大榜

有冇3月中in既朋友已經收到華田

希望得啦唔該晒巴打

一齊做同事!

悠位God

RD呢

每日都睇信箱有冇信

差唔多

曬氣啦， 最多都係見過1 月in 有一個

依家又派返d 11 12 月

現職真係賤過狗

9/2收到

快d到2月尾

想請問一下係農曆新年前定係農曆新年後in🙏萬分感激

後

kk,我要offer,我唔要再做西位ca啦

Offer fod

跑求天神賜我aco or ca offer

RD God

1月29CA 求offer

啱啱In完 中Huen 房 而家最大嘅心願係入到wl

所以咪好奇果個2月中in嘅現職係咩現職

offer god/waiting list god

我12月28號st都一樣未收到interview

現職未過bar
11月中ST
1月頭interview
3月中上頭收到信問我幾時可以郁
等左成個月都仲未走到🥲

Offer god pls

問得出呢啲弱智問題
呢個情況都正常架啦

你填RD果份野果陣無預辭職時間咩
定係連RD都未收到

二月尾收Offer 不過我見最近個次好似唔足一個月通知

你RD填1個月既話佢應該唔會唔足1個通知
係既話咪打番去GGO問番

新年前in
已經過左2個月
已經麻目緊
tg都已經無正爬文

n仔都報+in埋
希望會有着落

等真係收到RD再算啦
我2月尾都等緊

你幾時收offer

有，當左第一日返工
佢會叫你簽薄

Training 完幾時on board

training有人工
但你resign要一個月通知/ 賠糧

正常trainging完之後果日就番
training最後比你果封信有寫

Training 完就第2日換衫開工架啦

有客到！！！！！

人黎，聽日同我好好招呼呢位大學生！

好快你就會知道你條命夠唔夠硬。

有冇人會減勁多人工入aco cs

Offer God
Yuen 小姐

跪求OFFER GOD賜我ACO OR CA OFFER

依家Interview 派到1/21 ST 未？

IN完ACO大半個月收到CA面試通知
但係唔想去IN,希望係IN果日前收到OFFER

我都想知
利申 12月尾st

20/1 in aco 仲未有信 係咪收左皮？

邊有咁理想

我都知

有冇巴絲近期in完update下面試嗰陣問左咩時事/情境同英文
見好耐冇人share

屌ACO幾時有offer 4月入職做CA入左西位西部門跟西老細日日勁多野做 又話政府工好悠既

姦房求offer

huen房offer god

跪求天神賜我 aco or ca offer

想請問2月22果水aco offer係派緊幾月in果d

無probation?
一嚟就一個月咁癲？

offer神呀

ca offer god

入到waiting list當贏咗啦
集氣

政府工probation係3年啊

Thx

就算比左你aco
已經入左職多數跟返原本個dept

上進…幾錢斤？

工作輕鬆人工好，
放工放假玩食訓！
(新仔已去雲全世界旅遊~)

只有你踩…
做ACO師大學生咋！

自知之明…
人家都要開飯架喎！

白白在外…等運到？

咁緊張勸…退其他人。
(少得一個得一個~)

有心人自己…想做~
特別上年係招聘年，
唱淡嗢衰文章不斷！

年年有咁多大學生…
高級公僕職位有限，
CA/ACO職位一試無妨！
(先入職者先收31,750~)

1.人工低 starting得15k
: 宜家非專科grad 咪又係15k到 自己睇shitty bu d冇咩專科的畢業生搵幾多啦

2. 我咩咩朋友做2,3年都3,4萬啦 我咩咩親戚做5年都4萬啦 出黎捱一捱5年一定過20k。
:建議政府請連登仔d fd同埋親戚做統計專員好過啦

3. aco冇前途冇前景
:aco夠穩定。 唔計果少量伏位, aco夠hea。aco比你預計到將來(跳pt), 又可以升上去Co. Sco。

4. aco正廢青
:當你d big 4工程fd做6 days, 晚晚ot到11點甚至3am時, 你已經去緊happy Friday, 養好身體準備啪女! 。40尾 50歲d廢中開始比人炒時, 你已經拎緊3,4萬人工同埋政府幫你供比出面多成十幾廿%的公積金。好過比出面強姦金得果雞碎咁多。
到時笑班比人炒的廢中仲得, 老seafood又冇人夠膽炒!拖長d野黎做! d廢中fd仲搵緊工sd 左百幾份cv都冇人理時, 你已經係冷氣下un un腳養生準備你退休生活!仲有百幾萬公積金等退休做神仙!

5. aco咁低人工買撚到樓
: aco可以排公務隊拎公屋!拎綠表! 當你班fd終於儲到一百萬首期時, 你已經上左公屋!或者用半價買左居屋, 同老婆un un腳晚晚啪啪啪! 當你d fd一係抽唔到白表, 一係供私人發水滲水樓時, 你已經有間好實用的公屋或綠表居屋住。 當你d fd仲供緊樓,每個月比成兩萬幾, 你交緊千零蚊租金! 已經有閒錢同老婆去下旅行/孝順下父母/叫雞/do whatever u want! 當你d fd 煩緊十幾萬維修費點比時, 你已經係公屋吹緊冷氣幫下仔女鋪入aco
公務員綠表公屋配額仲要年年都加。要有自己樓住梗係入公務員

6. aco係政府最低層正垃圾!
:aco係主任, 有人要管的 ca 二級工人 甚至外判!係阿頭!

7. 宜家中美大戰 香港pmi已連續n個月低過50 到經濟爆煲時 個個失業 幾十萬人搶千零個位。呢家唔入aco係你蝕底

結論:aco係比非專科人的逃生門!係入就快! 計年資排公屋做人生勝利組

我屌啊 唔緊要起碼個point都高啲幾時先3年

玩完

我第4年啦大佬 3年你做到D咩?

今日in完
見到咁多負皮
心諗原來大家都咁自私
冇人講咁我都廢事講

唔係3年可以申請調職咩

出面…死路一條！
(宜家個個爭住入~)

對手緊係...
減得一個，
勸退一個…得一個！
(每次幾萬人投考架~)
(個個緊係做自私鬼~)
(點會咁好死益對手~)

成世保證…唔炒~
收每年不同頂薪，
供款去到成25%！
(咁又唔怕做過世~)

五天工作…
大把假期紅日放，
旅遊可以成日去，
放工讀書玩都得！

正正合晒…傑青，
吃喝玩樂＋玩食訓！
(人生就係咁簡單~)

仲有醫療＆房屋…
睇醫生貴藥全部包，
公屋綠表隨時就有！
(中五位性價比超高~)

宜家本土…大學生，
連中四/中五位都爭住做！
(非百份百爭得贏架~)

身體最…誠實！

爭中五ACO師位？
中四CA師都照爭喇！

CA師一樣…
大把大學生！
(你可知大學水準~)

CA師/ACO師係公僕中…
學歷不高，經驗不拘，
文員工作，放假夠多，
薪金不低，福利收足！
(所以先咁多人去爭~)

善心打破零回覆
你同魔鬼個撚樣日日一唱一和煩唔煩呀柄撚埋廁格打飛機啦 拉

勸退 vs 拯救

救得一個…得一個！

唔好點會…
咁多人/大學生去爭！

有能力…
邊個洗出黎打工呀！
(仲洗比較性價比CP值~)

條友自己想做…
或已收遺憾信，
就不停放負勸退！
(可惜次次照多人爭~)

宜家就正正係…
大把大學生去爭，
CA/ACO公僕職位！
(現實就擺係眼前~)

CA， 文書助理，
中四，24,070！

ACO，助理文書主任，
中五，31,750！

《的確好吸引》

你對上係EO定CO呀
我部門PR有EO CO SCO架喎

政府工初體驗有咩感受呀！下？

係咪以為好似私人工咁成個office好young好有活力呀？

點知...
老油條即刻係你first day灑出太極第一式: 自由發揮！
「Err...你睇下d舊case先，有咩唔明再問啦...」

然後同你相同學歷既EO事業有成，簽下名過日晨，準時收工。
成個寫字樓知你夠young! 一於交哂d野比你做啦。

你新人黎嫁：「學多d野」

明白未呀！下？

考到ca未呀，垃圾狗。

歡迎拎白卡

申請排隊咋

點解唔做…醫生呢？
(公院私院大把人爭你~)

咁多間正名大學…
加上兼讀遙距大學，
每年出幾多雞大學生！
(想法完全脫離現實~)

同學歷EO？
不如做首富！

一切取決於…
性價比CP值！

薪酬高低，
學歷程度，
工作經驗，
本身能力，
工作性質，
輕鬆度日，
舒服得財，
吃喝玩樂...
大學生宜家通街係！

身體最…誠實！
(中五文員31,750)

羨慕/妒忌…
只會唱衰扁低ACO師！
(苦口婆心勸退其他人~)

少得一個…得一個！

Hea…其實真係好難捱！

宜家本土…大學生，
連中四CA師都未必爭贏！
(條友非百份百爭得贏架~)

我3月8號收到pass email
到而加都係未收到

最新一水登陸日： 05 Feb 2021
新二水出咗未

仲諗住執錢，你training個日一簽到就返唔到轉頭啦
同埋公務員係跟CSR，唔係跟勞工法例，冇得話返工頭幾日可以即走

RD GOD

最近做得咁慢
都冇左wfh啦

又咁講，佢上屆又真係考到ACO（聲稱）

2月尾in完
宜家都未收到

等WL算了

原來條友係...ACO師！

有Ｄ人...為反而反！

本身好彩臨老入到職…
但不幸派到衰位被玩，
就不停叫人咪入勸退！
(信佢就白白係出面捱~)

11,500個ACO師咁多…
咁都俾佢中到大獎，
新人新仔去到好位，
心理一定好難平行！
(惟有上網顛倒是非)

救得一個…得一個！

唔似某人…
自己唔好彩派衰位，
就不停勸退話難做！

如果出世早…
有埋長糧HPS就爽，
子女仲有OEA流學，
學成又入返政府做！

但宜家未遲…
起碼薪酬高市面，
又有醫療及房津，
政府供款仲達25%！

都算執返個…尾彩。

ＤACO師新仔！

黎咗唔夠兩年，
已經去過四次外國旅行，
日本兩次,德國冰島各一！

年假只去旅行放，
平日就只會放病假！

上堂講座已經十幾廿次，
手病，空氣質素，壓力，
普通話初級，中級上完！

佢地本身係醒目仔女，
吸引學習能力夠晒強，
但就非用在服務市民！

又有好多做過合約制，
仲有父母親朋教導佢，
佢地分分鐘勝過舊人！

個個玩904 & SL最出色…
返咗工5分鐘即刻 904，
食埋午餐先施施然返黎！

又或者午餐後小休5分鐘，
之後又用 904 出去唔返喇！

個個新仔都係廢大畢業，
CSR 一日就睇熟到識背，
個個以前做過 NCSC 架，
又或者係＂公二代＂黎架，
偷雞打炮仲熟過班老鬼！

但最仲要係有＂急屎＂，
本身冇長俸冇長糧綁死，
大不了可以隨時唔做！

唔做喎… 仲唔係大乜晒？

正確！

可能因為…
工作輕鬆唔辛苦，
工餘大把時間玩！
(上班照可玩手機)

一切睇彩數及運氣…
足足20,000幾個位，
咁都派中算係好連！
(時也。命也。)

新制舊制…

一樣行MPS！
一樣返五天！
一樣用 904！
一樣放 S/L！
一樣報上堂！
一樣嘅 CSR！

天下烏鴉一樣黑…
青出於藍勝於藍！
(偷雞打炮更出色)

大家直接拉咗樓上個on9仔啦

12月24 st 3月8收pass mail 今日4月16終於收到interview email!!!5月頭in

班廢柴4月中都淨係郁得12月尾條隊

你填幾時？

有冇人番緊垃圾工每日都等緊華田

好多新人全部都唔識

做緊地盤唔想再曬落去

我現職悠位都等緊
喂有冇218現職有呀

係咪日日好多廢老圍觀

3.26+4

下轉應該有
我係10/3+5
前兩日收24/5 rd

希望星期一有喜報

求offeroffer god

收到rd
三月頭見四月頭收華田五月中返工所有野都好快

清 in邊間？

3個男

我嗰時都係咁
結果直入閪位

唔好啦掛人工已經低仲要捱3年

我一PERM就轉咗其他工
希望你派悠位啦

直頭轉工咁誇張轉位咋下話

點解咁快既
Ca定aco

ca
不過又話ca training比aco少一日,我見ca都要training 兩日

究竟依家ST Pass mail 又派到幾號？好似1月份ST 班人完全被遺忘

interview個BLT可唔可以用CRE個分代替？

3年係你可以寫紙調位走
等到你有得走可能又1-2年

撚太多，我交咗1年啦，有撚排等

你做到野：老細寫衰你唔比你走
你唔做野：老細寫好你送你走

努力工作會為你帶黎更多既工作，咁都未學識

如果唔諗住考ACO
鳩HeA/玩白卡啦

原來ACO 啲questions都咁難

你入到已算好彩~

宜家好多…大學生，
畢業咗幾年仲失業中！
(但每年不停有人畢業)

大學學店制…害人~
學費就只識得猛收，
但學生能力反倒退！

CA師有成…9,624個，
咁都派到＂好位＂真幸運！
(但起碼仲可以求調~)

私人公司…
只有死忍或辭職，
邊有調位歌仔唱！

下星期一求RD

恭喜ching

轉工
嚟緊會繼續轉其他

我28/1 ST, 8/4 收pass email

Offer God
Yuen大大俾Offer我啦

我1/21 ST, 到依家都無收到，應該無希望

正確！

出面…死路一條！
(宜家個個爭住入~)

ACO師...坐亞望冠！

先袋住ACO…鐵飯碗~
賺住年資又排住房屋，
一路投考更高職位
(每年跳薪加假期加供款)

時也…命也！

馬死…落地行，
一直失業一直等？
(每年過萬畢業生~)

見過有有ACO師…
非什麼三大照考到：
房屋事務主任，
二級聯絡主任，
助理貿易管制主任，
統計督導~等職位走！
(能力運氣一樣重要~)
(邊做邊等每年跳薪~)

呢度都見到你

同你一樣，我收到CA應該st都pass啦....
已過10星期...

想問巴打十星期內係唔係ca & aco都收到st pass email?

係唔係無收過st pass email?

係第十個星期最後一日收到?ACO & CA 一齊收?

好似呢位巴打咁係過左10星期先有st pass email....

我都係2月頭啊，你ACO CA都收哂pass email?

你係?我2月頭st，無收過pass email先收ca in

後者

自膠 睇錯問題 呢個唔肯定

星期一齊齊收RD

又一星期希望齊齊收RD

請問2月幾多號？

In完通常幾耐有消息？
利申：面試答到一pat屎

希望晏就收到RD
GGO見到呢個comment可唔可以幫幫手派埋3月26收offer果d

2月22收* 緊張到打錯

你係咪想愧對列祖列宗呀！下？

成副心機放落CA到？

身為一個大學生，用幾十萬買把牛刀，磨足4年磨到最鋒利，然後走去劏雞？

完全覺得自己冇問題？

咁都值月薪…24,070？！

中四就可以…
投身公務員行列，
年年定必有跳薪，
有904/各182SL，
全家有免費醫藥，
有公屋或綠表排，
十年俾現金NCA，
有CSPF供款25%！

你唔好靠嚇…勸退人啦！
出面大學生文員會有24,070！？
(少得一個…得一個~)

真係當現職死

係 兩封都收到

唔係掛